食麥旋風應唔應該撈勻佢

如題
今日食嗰個新麥旋風女朋友見到我撈勻黎食話好核突，我頓時心中:
佢話佢由細身邊啲人都係咁食，但我由細身邊啲人都係撈勻食
之後問埋新地，佢居然話都係就咁食
撈勻先食-正皮
唔撈就咁食-負皮

認真答
首先會食一啖唔撈嘅
然後再撈勻

每人食法唔同姐

我自己就唔撈 因為懶
不過食法 有核唔核突 就第一次聽
我個人只要唔影響味道 同唔好食到成塊面都係
都可接受

就黎雪糕都要揾手撈

話撈到成pa野咁好核突喎
唔撈口感一時有碎oreo一時冇好怪

多得班環保撚唔少，咁鍾意環保死咗佢最環保啦